為著舊愛 正在結疤

再也不敢多講錯話
令任何人 遺留任何牽掛

冇愛

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

？

中二病

唔緊要
希望你出到上面果招

多謝